得罪D講句 你地冇資格話港女係雞

連登仔成日開口埋口話女人係雞
雞都話比幾百有得屌
其實有冇諗過你地就算出埋錢請埋港女去食半島都冇唔會有份屌
那裡來既自信呀

十分同意

想屌要抽籤架

屌唔到話人係雞
= 現代版寓然故事：
吃不到的葡萄是酸的

睇名-> opinion discarded

你唔比依個屌咪又係比第2個屌 扮咩姐

連登仔？ 不了

雞都話比幾百有得屌
邊個講？

你係咪覺得自己唔收錢就唔算係雞

有能力得到女神歡心嘅男性，早已過住幸福美滿嘅生活。只有又毒又窮酸又冇能力嘅連登仔響到賴地硬，將自己溝唔到女嘅事實以港女係雞嘅原因作解釋。真係肉酸

正解
成功人士應該冇呢種思想

推

G

你老母做雞

算啦連登仔係現實生活一係溝唔到女，一係做人條兵
呢到你咪當俾佢地發洩下囉

做緊雞野又覺得自己唔係雞 先會在意人地話佢地係雞
本身既女仔WFC

咁其實係咪得香港女仔先咁拜金？
我又唔係好覺啵 我覺得台灣日本都大把拜金女

咁其實鍾意邊個就俾邊個屌架啦
唔通唔鍾意你又俾你屌咩

姐係港女連雞都不如？

十個女人十個都係雞

差在公家定私家雞

要出錢先有得屌既係公家雞

你老母都係雞
千其咪生女添
生隻雞出黎好咩？